Range Rover Evoque

剛剛入手15年Evoque, 有無巴打都係渣lee架。一齊分享下。

有冇整到仆街？

揸緊18年Evoque。
啱啱交車嗰陣有d sensor 問題，已Fix！so far冇咩其他問題。而家開心使用中
不過略嫌車尾空間有d細，去road trip嗰陣唔係好夠裝野

無wor. 點解要整到仆街？

我都覺得空間有d小。

d人話歐洲車整多過渣🤣

希望唔係真啦

有2個朋友揸緊
一個話揸左4年無整過
另一個好似都無咩問題
但我又聽過人講整到仆街
Evoque 好好坐，又型

人地先話剛剛入手

其實而家d車功能多左電子野又多，揸得耐難免會有些少問題，不過呢幾年d車已經有改善。
同埋有時d mechanic野我個人覺得易唔易壞係好睇車主嘅揸車習慣同有冇勤力做保養。

So far渣左個幾星期。感覺好好。係覺得架車唔係好高。

好好錫架車！好野黎